林鄭月娥：大家要有心理準備 聽日屆滿嘅措施會再延長

屌你老母啦

Wfc

反正叫你全港封28日你都唔會做架啦

心乜撚野準備

D人繼續行山
山上人迫人全部冇口罩

又話無曬反對派經濟會好，依家飯都無得食，哭能左

美容業唔係話要絕食咩

廢話

反對派表示 屌都廢撚事

你封完咪又係繼續爆

君君開十個POST講777

又話強制指定場所用健康碼

加速飲食業收皮

聽黨話，跟黨走

前面兩隻字做多咗

行個山都塞撚哂車咁

哦

美容雞

準咩撚野備，已經無人理你，應做既你又唔敢做

叫d高官落一次街市就知咩叫抗疫

禁咗堂食個幾兩個月，都唔見疫情有咩改善，咁延長有咩意思

宵禁吧啦

可以唔洗返工未

馬照賭，雞照叫

工照返，鐵照逼

想知咁耐以黎有冇人真係行山露營奶野

屌 聽日到期 你而家都唔撚講實際 剩係叫人心理準備 想點撚樣

啲巴士cut撚晒班次結果人多到要企又唔見佢理

和你執

開完含會下晝正式講

一定要等到聽日先宣布？

仲撚逼啊屌

屌你老母林奠月娥

夠薑就玩大D
KEEP住呢D所謂措施做D唔做D
都唔好玩嘅

對齊口先

今日
佢話晏少少叫無恥出嚟講

永續啦, 大家目的都係想攬炒

限咗咁耐樓價租金全部無跌過, 拿拿聲加大火力啦

閪知咩, 周街都毒

已經傾掂數21號比佢地開返啦

林鄭月娥指，原定星期四屆滿的一系統防疫措施將延長。對於政府早前決定取消下月農曆年宵市場，林鄭月娥說考慮到市民有應節活動，加上如果禁花市，可能令賣花地方有大量人流，當局決定對今年年宵花市有最新安排，稍後與業界商討後會公布。

原文網址：

連登仔話飲食業不知幾好生意

垃圾防疫政策底下都仲有過百宗，點解唔改其他政策？

唔該開返運輸署先啦
停撚左成兩個月，反正你禁極都爆咁多宗

冇期望點會有失望

彈出彈入

攬炒咁耐都搞唔掂 結果林鄭一個人幫手做哂

未上到山 淨係來回嗰程巴士地鐵已經中招啦

搖撚準備咋話

其實係應封個d又唔封
封埋d屎忽野

又唔封關
林奠真攬炒

你星期六日去下IKEA睇下 去下DONKI睇下 多人過金鐘轉車
跟住你同我講唔俾堂食 唔俾飲酒 你咪睇下我理唔理你囉

洗你講咩

巴士地鐵識爆又唔佢話有風險

可能好多unlink case都係公共交通工具到hi返黎

最新安排？

睇死佢咪搵笪地劃兩檔出嚟俾人輪籌咁買

政府反應：
疫情好轉->放清兵入關->疫情惡化->要求社會配合->疫情好轉->放清兵入關......

無限loop

有咩好準備
準備好返工

驗抗體算一驗可能已經有1/3香港人中過隻垃圾病毒

巴士地鐵迫爆又唔見佢話有風險

唔好廢話啦
準備好聽日同日時間，我哋就過咗24小時

屌你老母淋病
夜晚就禁堂食，夜晚有事要係出面就要係條街到食飯
武肺日頭就唔會傳染

佢叫大家有心理準備....
聽到果下都幾驚以為佢會表演除衫

好ON9 禁夜晚堂食 但唔全日禁堂食
病毒淨係6點後先會傳染？ON撚柒鳩

派錢未呀.....仆你個街

全部責任都應該歸咎落民建聯

你啲柒頭政策 做完同無做一樣咁多確診

議員無監督政府

咁唔公平喎，對其他行業

多謝恐懼撚啦 你哋值得擁有

有D唔同既.
IKEA / DONKI / 交通工具你要帶住口罩
堂食 / 酒吧 你要除低口罩飲食.
外國一樣禁上堂食

Gym 飲食 旅遊又可以出黎喊絕殺

你識條春咩
係市民唔自律

永續

幾時禁足
連工都唔比返

咪係, 早一日講有咩問題, 點解一定要到屆滿先講...

佢諗緊點邊個柒頭出黎講，自己就肯定龜縮

來來去去都係二個柒婆講

禁足令呢屌你老母

unlinked cases
咁耐以黎都仲有好多十人大團 無數四至六個既細團 邊有人理
d人經過都問咁多人唔怕? 佢地咪答 我地唔識既
我要打卡呃like

抗足一年疫
怪得邊個

係咪應該全面封城，防疫撚最開心呢
經濟崩潰就係因為成班港豬驚感冒
點香港搞成咁？
叫香港人自己照下鏡就ok

政治疫症仲諗住封城會無事。唔好咁反智啦

所以外國咪有示威反口罩令反封城囉

邊度有講

禁足未

山照上，舞照跳

你唔講我都無記得

少部份人示威

無得過年

藍屍酒樓 仲唔仆街 ?

連最撚旺既支那過年晚市都無埋

今朝觀塘線9點鐘FULL 曬
D 人上唔到車

咁美容院實會出手

咁點解遊戲機中心、健身中心同美容要封

新年繼續聚會

最新安排：封埋花墟，全部花只准網上售賣

抗疫撚又贏，抗疫撚今晚又可以開香檳慶祝

大陸人繼續落嚟，做乜都無用

傻閪 你乜撚都封
d人最後咪聚得仲多

原來絕食有用

冇錯
港共次次都做多錯多

理鳩得佢咩唔比人食飯吖嘛 咁威咪宵禁

多謝連登班恐懼撚，你地值得擁有

話撚知你成年封哂啦屌

咁一至五翻工翻學都一早中哂招啦
使撚假日行山來回程巴士地鐵

日日巴士地鐵人貼人

都冇得食 毛都冇得你絕

聽日屆滿
宜家都唔話你知

大家都係賣花 je (樓花), 唔好分得咁細

最近個大陸同事都話林鄭好on9
話佢做啲唔做啲
一係就full lockdown一係就咪鬼做呢啲多舊魚既垃圾措施

經過一年嘅試驗,防疫政策成功到不得了

諗住永續到幾時

我地恐懼撚又贏
全民禁足

我要考車啊

如果你係攬炒派，真係瞓著覺都笑醒。

我d朋友做美容都收到風話21號俾開

是旦啦咪又係日日番工

乜政府有意俾人有應節活動㗎？

源頭不明

疫情好轉 》放清兵入關 》疫情惡化 》繼續放清兵入關 》世界末日 》繼續放清兵入關

屌你老母我想打波呀

就係因為限聚 香港人生活例如食飯健身返工返學都要係屋企做 所以對屋企質素同空間要求提升 對樓價有正面影響

呢啲咪叫源頭不明

回港易 - 在《若干到港人士強制檢疫規例》（第599C章）下香港居民從廣東省或澳門回港豁免檢疫計劃

其它繼續停,得美容院比開?

強制裝監控碼先入得？

成個世界都on99
你一係就全部國家封哂 28日
好咁樣搞成年 仲衰過全球封28日
疫苗都係算尻數啦

只會關心北京感受 垃圾正苦 奶共禍港

係咪啫係花市有人流就得

想睇

永續WFH

準備乜鳩？

上如果禁花市，可能令賣花地方有大量人流，當局決定對今年年宵花市有最新安排，稍後與業界商討後會公布。

up乜撚柒野
A地點賣花多人 所以整個B地點就唔會多人??

乜撚都唔俾開
放假連行山都唔俾?

攬炒🔟步曲

最大影響係藍絲 wfc

可能真係安排去和合石賣花

香港你匿埋係屋企就無可以人
我住廢老區 巴士坐兩個站買個lunch都係成車爆曬
你一日唔封關 俾你驟曬全港dna 遲早都係5678波

金鐘站, 觀塘站, 駿業里巴士站

廢話連篇

買樓人士免疫架

柒婆賣港求榮，奶共害蒼生，不死無以謝天下

自從11月開始回港易，確診數字冇咩點跌

仲未計啲廢老本身污糟邋遢

今朝先見到件除罩食完口閪煙一個飛劍吐落個劉江華到

是撚但啦，鬼叫我地無槍

g持g持

香港唔似外國
封城係屋企匿埋係地庫 核彈都可以研發到出黎
大把人屋企一家四口屈係300呎 你眼望我眼
上堂又有廢老嘈住晒 放假想係屋企抖下 除左張床都冇位
屌你老味放假唔出街只會更加燥底

繼續封啦 依家個個山頂仲旺過旺角 安全

9-11月基本上都風平浪靜
11月整劑回港2
過咗一陣12月頭就話第4波
波撚到而家駁撚埋第5波

最開心都係唔駛做嘅公務員
私人公司就算係wfh喺屋企都要返工做嘢
但係得公務員喺屋企真係放假

呢個世界發生咩事？真正唔應該wfh嘅就wfh繼續出足糧，其他人就繼續返工交稅俾佢哋白逗人工。

P.s.講緊真係唔駛日日返工嗰啲部門，其他要繼續做嘅唔好對號入座

封一半唔封另半不如唔好搞
一直唔肯學台灣咁封關
透過永續限聚令搞死各行各業
再扮皇恩浩蕩咁放寬d限制俾佢哋
調教到佢哋聽曬政府話
以前唔明點解外國d人出黎抗議限聚令
宜家開始理解佢哋

仲有成個ig啲人都仲係日日開P, 理撚得你死

哂氣啦
封左有少到咩？
一樣咁多

咪係lor，又唔敢全日禁堂食，一係禁人搭車lor
但唔好禁番工啊，封關都唔好

D 美容page講
已經有美容店叫返d客約期做facial

呢期已經證明留係屋企都會中
唔封關根本無撚用

冬至群組聖誕群組除夕群組呢？

巴士同鐵仲要特登開疏d, 十鳩幾分鐘一班

撚打仗 打月生仗

其實都證明左禁唔禁堂食都係無用
或者所有措施都無用

on9點解我地仲要配合呢個政府

有咩問題?
返工返學逼車就得?
返工坐Office一日, 聚埋開會就得?

搭車有人流得
行山有人流得
葵廣有人流得
donki有人流得

花市有人流唔得

禁晚市又係中 禁gym禁運動場美容院娛樂場所又係中

人地點禁先，禁全日定半日先

然後政府開始復工 私人工繼續返工

珍

條傻閪成日貼依幾張圖然後屌市民唔自律可能佢孤兒仔無家人無朋友唔抵得人地聚會

駛乜心理準備，都冇期望過

禁到2.14 thx

生意佬睇到香港人大把錢表示會捱落去唔會就咁摺埋

其實大把藍嘅都咁講
講搵食藍絲最易共鳴

預0咗 個政府咁廢

收皮啦冚家剷

又冇得睇戲

封埋午市堂食再加埋小區隔離啦

白交咗半年gym錢 你老母

咁又點？

明明無晒人搞事成年 開會又無反對派 點解香港經濟貿易仲係咁差架 失業率又高 又多人無屋住

我地有哂心理準備你會死
快撚啲

準備繼續返工

唔得呀？

香港首席攬炒師

計unlink
好似巴士/黨鐵群組

驚閪

又可以去人地屋企玩

放工時間巴士下層仲閪多人啦，全部中曬武肺未？

無源頭個案
不過如果你中左，就算唔行山，你去朋友個屋企坐下都可能惹埋佢

想食晚餐啊屌

邊間

違反上述規定有什麼法律後果？
政府提醒餐飲業務負責人和以上處所管理人，違反上述規定者即屬干犯刑事罪行，最高可被罰款50,000元及監禁六個月。

真係好想知你平時搭開邊架巴士可以全車人唔駛帶口罩, 仲可以飲飲食食架呢

一般農歷新年後都會跌到仆街

啲鋪頭開哂booking主動問啲客約幾點 叫人21號可以上去拎禮物果啲

恐懼撚廢事同你講
餐廳呢中曬武肺未呀

全港市民一早準備咗你係無能力搞掂疫情

全部賣花既都鋪都唔俾開 咁就夠公平喇

公務員WFH又然

一星期得三日 唔夠

渣住香港人既春袋，仲唔有排玩咩，隨時去到5月都未完呀。

大家要有心理準備 香港嘅黑暗日子會再延長

有撚咩，跟本就冇事

最近去露營聽到有人凌晨扑野
年輕真好行山真好露營真好

搖撚準備

加速主義好

你會同隔離食客share你碟飯架?

開party會share碟飯？

唔想人返工既係少數派
想擺脫政府係多數派 但係想經濟衰退係少數派
少數派希望衰弱 多數派希望長遠 持續地好落去

準備睇柒婆柒多一輪

飲食同旅遊真係慘死....

永續基本惡法

一定係一人一兜碟頭飯 然後每人隔1.5米咁食啦

咁戲院開得返未?

飲食集體結業

嚇死以為佢講選特首屈滿延長